/* 
  Localizable.strings
  WorkAndRest

  Created by YangCun on 14-4-16.
  Copyright (c) 2014年 YangCun. All rights reserved.
*/
"Task Sample" = "示例任务";
"Hidden History" = "隐藏已完成任务";
"Show History" = "显示已完成任务";
"work times: %@" = "有效工作时间: ";
"Edit Task" = "修改任务";
"Yes" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Start" = "开始";
"Stop" = "打断";
"Break this work?" = "打断当前工作时间？";
"It will be ineffective" = "打断将导致当前工作时间无效。";
"Completed" = "已完成";
"Time is up!" = "一个工作时间已完成！";
"Suggestions" = "意见和建议";
"Send an email to the developers?" = "给开发者发封邮件？";
"Send email message" = "我们非常重视每一位 Tomato! 用户，而且我们会继续完善这个应用，如果您有好的意见或建议望不吝赐教。多谢！";

"Thanks for your help" = "感谢您的支持，我们将尽快回复您。";
"Task" = "任务";
"Get Started" = "立即开始";
"Task_times" = "任务, %@ 次";
"Minutes_Task" = "%@ 分钟 / 任务";
"TERMS" = "Pomodoro™ 和 The Pomodoro Technique™ 都是 Francesco Cirillo 所注册及拥有的商标。此应用程序与 Pomodoro™、 The Pomodoro Technique™ 以及 Fancesco Cirillo 无关，也没有被上述人员声明认可。";
"ABOUT" = "Tomato! 由 Lunars 团队制作而成。它是一个优雅而简洁的应用，且也许是您将看到或已经看到的同类应用中最优秀的一个。";
"Credits" = "制作者名单";
"Software Engineering" = "编程";
"Carl Yang" = "Carl Yang";
"Design" = "设计";
"Marc Liu" = "Marc Liu";
"Show the incomplete task count badge on the app icon." = "在应用程序图标显示未完成任务个数。";
"Thanks for your help" = "感谢您的帮助";
"Update Succeeded" = "升级成功";
"You haven't bought it before" = "您还没有购买过此应用";
"Free" = "免费版";
"Pro" = "专业版";
"Tomato! is free for a 7 day trial, If you like it then you can purchase Pro version." = "Tomato! 提供7天试用，不过7天过后您仍可以继续使用它，但是图表功能将会被锁定。如果喜欢您可以买下它。^_^";
"Sun" = "日";
"Mon" = "一";
"Tue" = "二";
"Wed" = "三";
"Thu" = "四";
"Fri" = "五";
"Sat" = "六";


"Jan" = "1月";
"Feb" = "2月";
"Mar" = "3月";
"Apr" = "4月";
"May" = "5月";
"Jun" = "6月";
"Jul" = "7月";
"Aug" = "8月";
"Sept" = "9月";
"Oct" = "10月";
"Nov" = "11月";
"Dec" = "12月";

"CompletionCycleText" = "完成周期数";


"Start Now" = "start_now_cn";
"Start Later" = "start_later_cn";

"start_a_new_timer_normal" = "start_a_new_timer_normal_cn";
"start_a_new_timer_pressed" = "start_a_new_timer_pressed_cn";

"edit_task_title" = "edit_task_title_cn";
"You stoped the timer!" = "当前番茄钟被打断！此番茄无效！";

"Purchase Pro" = "购买专业版 12元";
"To unlock, please" = "如需解锁，请";
"Chart Functionality Locked" = "统计图功能锁定";

"MarkDoneAlertTitle" = "您刚刚将一个任务标记为“完成”";
"MarkDoneAlertMsg" = "被标记为“完成”的任务若在7天内没有被您重新激活，将会被自动删除。";
"MarkDoneAlertButton" = "好";

"guide1Title" = "每个像素皆大放异彩";
"guide1SubTitle" = "在这全新的升级中，Tomato! 的界面变得清爽与多彩。只为了最高的简洁与优雅而设计。";

"guide2Title" = "积跬步至千里";
"guide2SubTitle" = "利用番茄工作法，您可以将大的任务，细化成小的板块。";

"guide3Title" = "一日复一日";
"guide3SubTitle" = "我们提供了全面的视角，让您了解每天、每星期甚至每个月顺利完成的任务与半途而废的任务之间的比例关系。";